西亞狗抵撚死

返歸啦西亞狗

打格王講得好！

摩洛哥好可惜

無關出線與否，一勝一和今晚點都係西亞足球既勝利日啦

成日話伊朗呢兩場成日訓地，殺傷戰術，咁唔通企喺度等死咩

你贏國人黎? 點撚樣都贏